可唔可以唔好再開post講會輸會輸？

仆你個街想出都比你講到無心機

個火細左，燒返起都要時間
唔好再不停放風話會輸好唔撚好

光復連登表達方式

遊行都咁少人想點姐你地

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

推 放負真係冇撚用，快啲討論下次點做好啲

Keep 住團火

理閪佢係標題撚定真心 見一個block 一個
未撚見人打仗會成日話輸
輸贏唔係依家講
要正確態度

打開個熱門個撚個都放負
會輸會輸
屌你老母

班仆街散播失敗言論，做標題黨
目的想人感到無力唔再出黎

仲有無仆街話無人出

會輸 會中計 會失民心

核彈 輸左